我當你真係當街打鳩條洋腸DAVID，你估會發生咩事？

街邊起碼有五六個港女會衝出黎保護佢，打開雙手以身作盾，「打啊！敢膽你打埋女人啊！」「唔夠人靚仔就打人你Ｄ港男影衰香港啊！」「Ar you ok? I can take you home」

洋腸撩港女根本願者上釣，有人想做免費雞，關你咩事姐？

如果你話關我事啊屌你老母，佢撩鳩我條女啊，巴打請你認清楚你條女見到有洋腸撩個下兩眼發光，猶見初戀，體內荷爾蒙激增唔洗講已經濕濕地既姣樣，仲扮哂尊重你咁問「比唔比電話佢好啊？」其實答「你中意啦」冇咩問題，最緊要知道呢條女飛得，同男朋友拍緊拖兜口兜面接受其他男人撩既，呢種尊重我真係未見識過。

如果我係當時人既，我可能會直接同DAVID仔講「You want some pussy dude? Take this if you like.」之後直接走，拎得起放得低先係真男人，當初溝著呢D女已經柒，帽唔怕戴，最緊要除得快。

比負評既心照啦

打咩9
有案底依世點算

最多咪屌柒佢 唔好郁手

打鳩完佢，被捕留案底，到頭來連登仔笑佢衝動，大愛左膠譴責暴力，女權份子斥責佢妨礙女性自主，lose everything

屌都費撚事啦，呢Ｄ唔關你口才事，本事條女見鬼開眼你已經輸左

成段野都係ff 出黎

冇錯，講起記得上次有巴打係天星小輪定唔知邊到見到佢地兩個仲當面屌柒佢地，雖然位巴打讀錯infamous做in famous，但呢份膽識已經好難得

連登仔：我都冇女 d臭雞俾洋腸食關我撚事

留自己個電話俾鬼佬咪得

人一世物一世乜都試下

駁唔到

同佢講
Hey bro, wanna get laid?
然後拎張廿蚊出黎遞俾佢
佢接唔接都放手等張廿蚊飄落地
講多句
thats for you to get a prostitute
然後轉身攬住條女走

夠侮辱又唔洗打人

巴打咁做都幾好,只係前題要條女係幫你

唔係既條女一手推開你仲話你「痴線既咩你咁咩意思啊?」

之後仲跑返去同佢sorly sorly，你企係度進退兩難仲難堪

所以話女嘅質素好緊要

留意著佢表情啊，回一回頭你都心照啦

成班和理非非會衝哂出黎食個大愛concept
你就比差佬告傷人
班大愛撚事後先知原來個洋腸係仆街, 不過香港人就善忘無人會記得
會安慰自己, 放火燒入境職員果個都出返黎啦, 自己都唔係做左咩壞事姐
你就慘啦, 排期上庭, 輕判都分分鐘要守2年行為

因為怕犯法所以唔打？係外國有呢支歌仔唱咩？直接打撚到你入icu先算啦

咁你咪打LOR，打完人地照啪啪啪，你咪繼續嬲豬

正評比之後直接走

認同樓主
如果條女咁就上釣，根本我會即刻飛唔使講咁多
就當我唔知佢原來係臭雞
David令我知道佢真面目
呢啲女先係成件事個問題所在

要郁手嘅情況，應該係條女不自願地被強行拉址甚至侵犯

gchi~

從來女就係雞 雞就係女
作為嫖客點解要為雞出頭